葉瘤日日走岀黎撐克警其實係為選舉拎公務員票

表面上係到幫林鄭煽風點火，轉頭撐克警，又話連登仔去稅局影響人，其實已經暗地𥚃吸緊紀侓部隊同相中間派中產選票。

連登仔要小心